好想同今日子拍拖

我夠膽講今日子係成套清戀入面最正既女角
表面又呆又純成個天然呆咁，其實好有思想同心思，有小小機心..
第一集佢同嘉味田既互動可以睇得出佢可以將嘉味田玩弄於手中...
依種表面呆下呆下其實內裹完全可以控制你既女生，真係好撚正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
今日子，我愛你!!!!!!!!!

和議

點撚樣呀又?

支持樓主同今日子拍拖

GTB

黎到呢邊都有癲佬

依個都好可愛...

現實都無今日子，屌你呀

小泉今日子

每日帶住佢張車頭相一齊食飯買野

又笑毒撚?串毒撚好撚好玩?

掟上今日子係我老婆

幾時有笑呀？我日日都咁做！

唔好意思，入錯黎

以為係新垣結衣

PASS

我唔愛你

點解要欺負樓主！！！

今日子我條女

難得有個post講人話

掟上今日子